HKDI最近每晚深夜都發出恐怖女性尖叫聲

唔知有冇調景嶺手足都聽到，
每日十二點打後就會d 淒厲聲
但係好微弱，要深夜先聽到！

屋企人都聽到，並非幻覺
有冇更多人聽到？

我好懷疑呢間學校

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la